有冇主角廢到絕望既動漫?

東京的食乜鬼咁,個主角廢到痴根
事旦一個都吊打主角成班,死到冇哂人咁款先反cup暴走

諗住入黎講金木研

無限未知
沙包黎

rezero

小智

識嘢

未來日記

World trigger

進擊的巨人
艾倫未變身前

不要再說了 好想繼續睇主角troll隊友

一堆廢萌後宮作都係啦
男主都係陽痿/基佬

睇過呢段野就知佢廢成點

廢就唔會開到同步率400啦，雖然唔多唔少靠部機
仲有死凈佢同明日香，都係實力來

最強會長黑神，人吉善吉
中間有廿幾三十集連影都冇
後面終於勁少少型少少，結果唔係同一話內攬炒，就係同一話內畀影子主角搶風頭

三日月，避唔到魔劍
三流pilot

球球

『我又無贏。』

無計， 球磨川型太多

re:creators果個
廢到我連佢叫咩名都唔記得左

人地可以畫到死左既人番生呀

真鑑能力
唔關男主事

主角係黑神呀
影之主角係鶴喰鷗

死左會輪回 唔記得叫咩名

點可以唔提未來日記

啱呀！
第二季試過用刀殺巨人,設定黎講調查兵團啲精英平均都係十幾隻,所以用刀殺一隻算係咁

RE 從零？

大雄

一切都係靠佢老母先有同步率400

仲要比自己套野條繩kick低

阿松

大半套劇情都係做廢青

勁過力王喎

磯兵衛

佐藤達廣

極黑的唔知咩春

未來日記
天野雪輝

人地畢業時係top 10其中之一。

行運超人

同大雄一樣，剩係射野勁

你知唔知套野邊個係主角

犬舍

特極囚犯
輪迴的花瓣

母幹撚

一大堆廢萌後宮啲男主係做support
淨係幫啲女補下魔
好似約炮大作戰果啲

東京食屎狗-金木研表示我最廢

其實金木廢係有得解釋，主要都係性格問題
不殺原則令佢長期食不果腹，但又要持續使用大量赫子單打ccg，令半食屍鬼既身體機能加速衰弱

有講過即使係衰老、冇食野狀態金木仍然可以單挑屌打什造，只係因為不殺原則，可能面對半兵衛捨身一擊而猶豫
最後先輸